前列腺炎搞到我晚晚訓唔到

明明都有睡意
一攤落床下面就好唔舒服 攤幾個鐘都係咁
要個人好攰好攰先訓得到
反而我返工/清醒就冇事
仲要日日返早 好辛苦啊屌

戒j啦，入我個tg群

真係戒J就得？ 係飲食上呢？ 唔洗食藥？

前列腺炎患者留名

巴打都係訓唔到？

我係放假搞到訓教時間亂晒

你臨訓既時候有冇一種下面唔舒服既感覺 好似放唔到屁 我唔識形容 但係佢有時會唔舒服到我頭痛 唔知係咪前列腺炎搞到神經線都有問題

淵淵地？

有少少

巴打 原來我之前有追你post,你而家仲有冇睇醫生？
呢個病最緊要放鬆

依家冇啊 諗住遲啲睇多次專科 都係醫唔好就認命 睇中醫 其實我已經好樂觀 盡量唔去諗 但係每晚都唔舒服 好似每晚都提醒我係有前列腺炎咁

幫你破處？

只係戒丁就得，睇哂本戒為良藥佢
會改變你一生

期間唔可以打J，
多運動，
睇中醫

你返工坐1日都會有機會前列腺炎

我睇咗兩次專科，食咗四星期抗生素，上星期開始戒丁睇中醫食中藥，同埋要戒口，我都唔敢講有冇成效，但起碼試咗先

期間同女女扑野得唔得，大約一星期一次

補充少少蕭巴打既建議啦

戒丁之外
你仲要每晚臨訓之前做固腎功
做幾耐視乎你有幾嚴重
聽你情況最後訓之前做 15 mins以上

我好明白你感受
我當年都試過呢種痛既感覺

戒丁加固腎功
一般人黎講
一個星期都有料到架啦
三個月會顯著見效

我都袋底淵淵地 到夜晚就會特別有便意同尿意 同有呢種感覺一段時間啦
成日屙爛屎
份工比較chur 平時都冇咩J
唔知係咪坐得多 壓到咁
應該睇咩醫生好？中醫定西醫？

正常有菌就要睇泌尿食藥 無菌既就生活上節制

唔該巴打 我會試下

好似唔算破戒 但係唔會好返

中醫其實係咪都係食藥？ 療程大概幾耐？

我係沖藥粉，食幾耐我諗情況而定，有需要可以針灸

不過最緊要應該都係由根本做起，戒丁戒口

同埋最重要係免疫力要好，只要一訓得唔好、唔夠訓，啲症狀即刻明顯好多

前列腺破壞者

係咪好似有尿痾咁既感覺
如果係就唔好打咁多喇

我都唔知算唔算
有時係呢種感覺
有時係淵住淵住

飲啲烈酒

飲啲惠康買到既中國補酒

打丁射曬d菌出黎

唔係話飲酒刺激前列腺咩

咁我應該好乾淨

現在飲少少你阿媽煮餸嗰啲
包你丹田都暖哂

呢種感覺係虛
你應該感受到

巴打都有經驗 ?

一訓低就好似急尿咁又冇野痾
膀胱戚住戚住咁
係咪呢種感覺

差唔多 癲起上黎會頭都唔舒服

巴打幾耐J一次?

以前一日兩三j

咁唔怪得

忍下手啦

已經四個月
無菌慢性前列腺炎
食抗生素消炎止痛藥 食到個人好攰
唉，都唔知幾時會好....
有冇人可以分享下經歷

有冇滴滴仔

抗生素食足四個月 ？

我食左4個月後好番9成

我食左兩星期已經覺得好攰